想搵大神教吉他 收錢都唔介意希望近新界元朗

因為想未來自己作曲同填詞，但無音樂低而且買過同睇過好多書都唔係好完全了解所以想搵人幫下教下基本認知

新界西

Tg: LHNLHHL

乜野叫收錢都唔介意
講到咁委屈 你想人免費教你咩大種乞衣

最少都講下自己識到咩情度啦 分級收錢架大佬
同埋講到好似好委屈你咁喎

下 我邊個字同句子講好委屈😂😂😂我中文好差唔知邊句得罪左你呢。我答番你原本問題我程度係0

我之前係真係有遇過免費教人學音樂既人同邀人夾band 但換佐電話無佐佢電話。 如果真係大種乞衣就唔會講收錢都唔介意你😂😂直接叫人免費啦幫我算數啦。笑佐為吊人而吊既回應